【嘆世界】心情靚靚 山齊士威爾斯度假，勁親民，又全能

齊士的高薪所引發的連鎖問題，相信早已令曼聯高層和領隊蘇斯克查煩惱不已，不過對於當事人山齊士來說，卻看來十分輕鬆，畢竟不用工作就能夠輕輕鬆鬆每周穩袋約 50 萬鎊周薪，的確是不少「打工仔」的夢想。最近就有球迷發現，這位曼聯前鋒早前到威爾斯一個小鎮度假，看上來心情還不俗呢！

網上圖片

正在養傷的山齊士日前被球迷發現在威爾斯臨海小鎮蘭迪德諾 ( Llandudno ) 度假，從網上流傳的相片可見，這位曼聯球星心情十分輕鬆，帶同狗狗在碼頭嬉戲，又不時向在場人士揮手，即使有球迷要求合照，他亦來者不拒。

網上圖片

已經淪為球隊邊緣人物的山齊士，是前朝摩連奴留下來的問題，由於他周薪高達 50 萬鎊，嚴重打破曼聯的薪酬價架構，不少球星續約時都要求大幅調高人工，令曼聯相當苦惱。有傳山齊士與曼聯都想在今個夏天「分手」，不過薪酬將會成為雙方最大的障礙。

網上圖片

關鍵字︰曼聯摩連奴分手

2019

仲有人

相信